共和黨Solomon Yue: 投票反對《財政預算案》

共和黨Solomon Yue三手轉貼楊岳橋對《財政預算案》的批評, 之後講明要投票反對 (Vote against the pro-Beijing puppet government)

楊岳橋：除非削減警隊開支，否則公民黨不會支持預算案

佢唔抵得冇份拎一萬？

Pence下線, 點會貪果一萬?

唔係貪
係唔抵得人有佢冇

一個副總統，一個政黨成員，冇得比
不過都估唔到話唔洗港獨嘅佢會咁

係咪覺得自己好撚幽默啊屌你老母

佢點會唔抵得?
對呢d唔抵得既人, 唔會咁落力支持香港.

佢5毛黎 唔洗理

數夠票過到就得 唔洗理條傻柒 佢以為自己係特朗普好有影響力呀

五毛黎 BLOCK撚左

鍾庭耀民調: 《財政預算案》意見分化 (但顯示出文宣工作的潛力)

泛民阻唔阻到都冇撚可能投讚成,咪撚ON99,痴撚線投左廿尻幾年都仲唔醒,我可以寫包單泛民仲唔醒繼續含淚投票到9月市民一定唔會含淚投泛民,因為到今日都仲唔醒泛民只會繼續"下次再試過"而唔係真真正正開始抗爭,投反對咁基本都做唔到同人講你幫香港人爭取民主

總之加錢比黑警就反對,我理撚得你綁撚住咩"民生議題",你含淚支持左咁多年"民生議題"咁基層生活改善左未呀屌你老母,知道問題出係邊到未呀,諗到點解未呀

希望民主黨生性啦

特別係黃碧雲

反反反反反反反

其實泛民只要提出
一係派兩萬，一係抽起警察撥款，否則反對
咁樣已經得

唔撚要一萬 加警預算 我寧願唔要

專訪Solomon Yue: 我是跟美國副總統Mike Pence合作協助「香港人」

(兩個人都無可能貪一萬)

我都反對

Show Blocked User - 十卜Ching
Show Blocked User - 十卜Ching
Show Blocked User - 十卜Ching

講到改革派投完反對票真係會反對
究竟有冇人知改革派依加係冇任何政治本錢否決任何議案

立法會做到野就唔會有6.12
7.1 公民親手廢除立法會

咁都唔抗爭做mug 7
對大中華班老人家黎講，已經係最低成本

好Q多5毛

ching弱智？
1萬咋喎

所以就知道條三文魚心地幾咁唔好啦
一萬蚊都唔抵得

仲有乜好傾，比錢政府扑穿自己個頭？

五毛黎

夠鬼票反咩

Push

她真係嘔血

推

五毛洗咗一頁版

咁係咪唔洗表態？

表態反

不過諗深一層
就算夠票反對
你估依個政府唔會搵第二d方法黎撥款比班狗咩

利申支持反對 雖然我極度需要依一萬

二月先收到wo

我知阿

like錯你個柒頭
一萬好撚多？
要比班狗買物資打柒手足。一萬？不了

我都唔明三文魚冇好好咁對你地
你地都要出盡力咁幫佢奶

起底
原來又係五毛
佢好似仲自爆自己現實俾人起左底
歡迎大家睇佢出post紀錄

係唔抵得黑警有25億

原來ching係為咗我地坐咗咁耐，辛苦哂
建議你睇返上年七月後至今嘅post
連登有搜索功能

haha

有柒頭，快block, 做乜呢幾日你地做得咁出面？ 露撚哂底咁又徙一個ac了
byebye

派10萬都唔得
因為筆錢黑警有份
點都要抽起黑警撥款

起碼派3萬先放

其實係想將個波踢返比政府

冇人會覺得政府肯益泛民肯加馬一倍，如果泛民爭取到派兩萬，立法會選舉壓力就細好多，過到半數就可以任玩

劉慧卿二世

希望立法會袁海文贏出初選

唔想再見到碧雲邪神

push

點樣諗出嚟嘅邏輯
原來依家係嫌派錢嘅金額咩
我以為個個都不滿加黑警人工

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

可能係警甲
block左先

有票先得嫁

黑警加人工定係警隊預算，兩回事黎
而且你要考慮淺黃淺藍心態，因為黑警同因為幫佢地爭多d而反對，係兩回事黎

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

瞓撚醒未啊 佢一萬對佢來講少到 唔好喺度講笑啦
人唔笑狗都吠啦

雖然佢哋做乜都好(inc.投反對票)都係阻唔到議案通過，但係我覺得佢哋今次會照投贊成（就好似300億送假防疫真送錢俾建制基金咁，都一樣係捆綁式銷售，但係泛民投贊成）宜家連登契媽毛嬸已經開post話有人好需要$10000

不過點都好，我覺得你唔好話市民一定唔會含撚（你睇下連登就知，唔通唔做呀？我唔係要泛民贏，我係要建制輸）唔好以為每次係最後一次含撚，好肯定一日仲係諗住喺制度入面玩，一日堆人都仲會含

咁咪反映到佢心地唔好囉
少少野都唔抵得人有

唔好弱智啦你 民智未開？ 低智商思維 同話個啲on9弱智話手足收錢有咩分別呀你？

推 一萬蚊小恩小惠 背後送咁多錢俾黑警

睇到已完全封鎖該用户就明白點解你地咁嬲

唔係個個都care黑警加人工
有啲真係只在乎有冇錢派
如果泛民可以爭取多一皮
其實某程度上係攞到民意授權
相信冇人會嫌錢多

反對啦 我哋唔會怪你

入到去跟隊投讚成都叫議會內"抗爭"都真係拍得住政府咁撚賤格WO

似真係on9

Pish